想問下呢d天氣仲有冇人去露營？

抓毛加羽絨頂到嗎？

露營必須酒